你支持 不合作運動 嗎？ YAHOO投票不支持大幅領先

45 vs 55
擁呀

push落後緊

推

依家好似贏緊5%?
不過對家係咪有bot
有無咁多人玩yahoo 投反對